唔係中意學生妹都唔會做老師啦。。。。

真...
所以我做緊幼稚園老師

真，做緊老人院

真，做緊婦產科

真，做緊殯儀

教緊男校

miss呢咁

真，做緊馬伕

點解冇老師中意我

真，做緊神父

禾

on9